youtube成日彈個垃圾藍絲 youtuber 叫Simon

呢個垃圾channel 好撚鬼 個標題又扮哂黃 實際內容係藍到仆街 report 完佢misleading 之後隔一陣又彈出來 條條廢片都幾十萬個view

呢個仆街害人不淺